點解今時今日仲有左膠嗌唔好

手足私了打狗果時，乜撚野叫唔好打，就死呀
我屌撚死你班左膠 嗌乜鳩停呀 仲要話就死？
屌撚死你班左膠呀 我地咁多個手足死左 你地仲心軟放過啲狗？

呢班鬼嚟

真係有機會係鬼

鬼嚟，真係自己友又唔見佢地幫手擋黑社會同警察，叫佢地唔好打

打埋

打撚埋啲左膠啦

鬼嚟

岩吖

臥底黎 留得係前線既阻膠都係臥底

仲有班上鏡手足，唔該你地去大執自己個樣啦 成班柒下柒下咁啲衫咪再著啦，燒撚晒佢啦

真心想打埋啲阻膠
割唔割先

便衣扮左膠

我淨係聽到唔好停

邊有咁大隻既左膠

鬼黎架 唔洗理佢哋

早幾個月以經話打偽左9

唔割